有冇人次次遇到自己好中意既人，但點都追唔到

覺得自己算有女人緣. 但每次遇到自己好中意，好岩key就追極都追唔到 .想反唔中意過d就黎.

唔通想搵個真心中意都咁難咩

同時天涯淪落人

Yes

鐘意個d 都有男朋友